唉....... 連續失眠兩晚點算好?❔❓

Sleep is for the weak

drink too much water can't sleep

猁

慘 兩晚捱夜 仲要無得射